有冇人覺得2蚊搭車好有問題

第一, 唔應該繁忙時間可以用到
第二, 應該要先登記, 申請長者個人卡先用到, 唔係就咁買張長者八達通, 呢家好多後生仔, 63-64果堆人博大霧
第三, 最大問題, 屌那星點解外個人/ 大陸人 比70蚊就可以2蚊任搭
用香港人既錢黎養人地國家既人?

所以唔會讓位比d老而不坐

依家大把大陸人用老人百達通走水貨😹